(左膠要求)今日出來既只需要企係表達不滿,不要衝擊

千萬不要衝,一來你衝唔到,只會連累身邊既人
如果真係要表達不滿,只需安靜企係度,等對方犯錯。
記住你地無能力去改變修例通過,但越多人既凝聚可以令對方更難堪